實用工具介紹----紅色錘仔

代朋友post
我朋友想推薦一樣工具比大家，就係巴士上層嘅紅色錘仔。個錘仔唔單止輕便仲容易用，幾下就可以打爛玻璃。佢建議大家去買翻個旁身。千奇唔好借/拎巴士個d。要就自己買。

利申，係教導大家使用工具協助自己在附近有玻璃圍困個陣逃生。千奇唔好拎來玩同拎黨鐵玻璃來玩。本人反對一切形式暴力行為。

開錯台，妖

on9

吊你老母死黑警我封殺你。巴士上層有車cam。唔見一個睇番cam就仆街。你仲講反話想昆鳩叫人唔好係巴士拎?